根據傳統,季軍賽四粒以上無走雞

比利時4：3